<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>https://gtimur.github.io/iwama/</link>
    <description>Recent content on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Nov 2017 08:00:01 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://gtimur.github.io/iwama/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Видео</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/photo/video01/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 08:00:01 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/photo/video01/</guid>
      <description>Ёмкий отрывок из фильма «Табу» (яп. 御法度 Гохатто) — последний кинофильм режиссёра Нагисы Осимы:  
Нарезка показательных выступлений сенсея Стефана Курилла (Stefan Kurilla):  
 
На каждом из этих видео одни из последних учеников Морихея Уесибы, которые тренировались у О-Сенсея непрерывно дольше всех других учеников. Это Морихиро Сайто-сенсей (тренировался у О-Сенсея 23 года) и Хироси Исояма-сенсей (тренировался у О-Сенсея 21 год).  
 Приятного просмотра!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>В нашей галерее появились интересные видеоматериалы.</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/video/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/video/</guid>
      <description>Ёмкий отрывок из фильма «Табу» (яп. 御法度 Гохатто) — последний кинофильм режиссёра Нагисы Осимы:  
Нарезка показательных выступлений сенсея Стефана Курилла (Stefan Kurilla):   
На каждом из этих видео одни из последних учеников Морихея Уесибы, которые тренировались у О-Сенсея непрерывно дольше всех других учеников. Это Морихиро Сайто-сенсей (тренировался у О-Сенсея 23 года) и Хироси Исояма-сенсей (тренировался у О-Сенсея 21 год).   Приятного просмотра!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Горный лагерь Айкидо 2017</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/photo/lager2017/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 08:00:01 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/photo/lager2017/</guid>
      <description>Lager2017 001
      Lager2017 002
      Lager2017 003
      Lager2017 004
      Lager2017 005
      Lager2017 006
      Lager2017 007</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фотографии зала</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/photo/main/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 08:00:01 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/photo/main/</guid>
      <description>                           Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 причины, по которым ваш ребенок должен заниматься Будо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/budorebenok/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/budorebenok/</guid>
      <description>Он научится самообороне; Он станет более активным; Он станет более уверенным в себе; Он научится сосредотачиваться; Он научится вести себя тихо; Он узнает, что не все просто; Он приобретет навыки коллективной работы; Он приобретет навыки разрешения конфликтов; Он получит навыки в социализации; Он станет более ответственным; Он научится ставить себе правильные цели и достигать их; У него улучшиться баланс и координация движений; Он будет наращивать мышечную силу; Он станет более дисциплинированным; Он повысит самоуважение; Он научится соединять свои мысли с телом; Он научится правильно дышать; Он научится равенству; Он станет более вежливым; Он сможет урегулировать свой вес; Он сможет улучшить взаимоотношения с вами; Он научится уважать других людей; Он научится ценить настоящую дружбу; Он научится лучше слушаться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Айкидо в России и Краснодаре</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-3/</guid>
      <description>Появление Такемусу Айкидо (Ивама Рю) в России В сентябре 1989 года в Ленинград по приглашению Емельяненко В.И приехала делегация Копенгагенского Айкидо клуба, ученики Сайто сенсея: Итан Весгард, Ян Стефенсен, Ларс Ландберг, Кит. В течении двух недель прошел первый учебный семинар. В октябре того же года был организован клуб Айкидо &amp;ldquo;Такемусу Айки&amp;rdquo;. Руководителем клуба являлся Емельяненко В.И., инструкторами: Якимов О.Б., Давыдов Ю.И., Золотухин А.В., Тян А.М. Орел И.М. В октябре 1990 клуб переехал в постоянный зал на ул.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Галерея</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/photo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/photo/</guid>
      <description>
 Фотографии зала   Фотографии зала (додзе)  Горный лагерь Айкидо 2017    Видео   Это интересно  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История Айкидо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-1/</guid>
      <description>Aйкидо Традиционное Айкидо - современное воинское искусство.
Оно было развито от традиционных воинских искусств O-сенсеем Морихеи Уесиба (родился 14 декабря 1883 г., умер 26 апреля 1969 г.). Уесиба, рожденный в Taнабе (теперь префектура Вакаяма в Японии), постепенно стал одним из самых больших мастеров в военных искусствах его времени. На него особенно повлияло и вдохновило Дайто рю Айки джиу-джитсу мастера Сокаку Такеда. Это военное искусство стало технической основой Айкидо Oсенсея. Другое большое влияние на Уесибу было оказано человеком по имени Онисабуро Дегучи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История Такемусу Айкидо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-2/</guid>
      <description>Такемусу Айкидо (Ивама Рю) Такемусу Айкидо (Ивама Рю) имеет прекрасно сохраненную технику Морихея Уесибы Сенсея - основателя Айкидо. Та-кемусу Айкидо (Ивама Рю) - это воинское искусство базирующееся на взаимосвязи кен (меч), джо (палка) и тайджицу (тех-ника без оружия). Сохраненные техники с оружием являются базовыми для Будо (воинского искусства) и в этом же самом виде они преподавались в Иваме еще О-сенсеем.
Ивама доджо было основано Мори-хеем Уесибой в течение 40-х, а летом 1946, в возрасте 18-ти лет, Морихиро Сайто сенсей (родился 31 марта 1928 г.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новости</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/</guid>
      <description>
 В нашей галерее появились интересные видеоматериалы.  2017.09.05   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О клубе</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/about/</guid>
      <description>Такемусу Айки В нашем клубе практикуется айкидо Такемусу-Айки.
Такемусу (яп. 武産 Такемусу) - концепция, которая была выдвинута Морихэем Уэсибой о том, каким должно быть боевое искусство, и о том, каким должно стать его айкидо, боевое искусство, которое может гармонизировать всех живущих - как свободные техники, исполняемые интуитивно. В последние годы жизни О-Сенсей акцентировал больше внимания на развитие духовных аспектов своего боевого искусства и даже взял имя Такемусу Цунамори (Takemusu Tsunamori), которым подписывал многие свои рисунки и поэмы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Об Айкидо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/</guid>
      <description>
 История Айкидо    История Такемусу Айкидо    Айкидо в России и Краснодаре    Практика дзен (автор Сэкида Кацуки)    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Памятка для начинающих айкидок</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/beginer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/beginer/</guid>
      <description>ПАМЯТКА ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ЗАНИМАТЬСЯ АЙКИДО 
 Взрослые могут начинать заниматься Айкидо без всякого ограничения по возрасту. Дети к занятиям Айкидо допускаются с 7 лет (есть исключения, с 6 ти, что решается в индивидуальном порядке). Первое занятие пробное. На занятие не опаздывать. Для первого пробного занятия обязательно при себе иметь:
 сменную обувь (тапочки); длинные спортивные штаны, футболку (с закрытыми плечами) или кейкоги (кимоно), если оно есть;  У девочек волосы должны быть тщательно убраны, в целях безопасности использование жестких заколок запрещено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Полезная информация</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/</guid>
      <description>
 Расписание занятий клуба    Правила поведения и нормы этикета    Памятка для начинающих айкидок    24 причины, по которым ваш ребенок должен заниматься Будо    Программа экзаменов с 6 по 1 кю    Программа экзаменов с 12 по 7 кю    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила поведения и нормы этикета</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/pravila/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/pravila/</guid>
      <description>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки 
РЭЙСИКИ 
Правила поведения для изучающих Айкидо направления Такемусу Айки (Ивама Рю) 
Если Вы не готовы следовать этим правилам, то Вы пока не можете заниматься Айкидо и Вам пока рано изучать это Боевое Искусство. 
I. ОСНОВНЫЕ ПРАВИЛА В ДОДЗЕ. 
 В додзе действуют строгие правила, основанные на традиционном этикете и представлении о достойном поведении. Дух додзе воспринят от великих мастеров прошлого и непосредственно от Основателя Айкидо, а само додзе – место, где Вы постигаете учение Айкидо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Практика дзен (автор Сэкида Кацуки)</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/praktikazen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/praktikazen/</guid>
      <description>Напряжение мускулов имеет тесную связь с духовным состоянием человека. Тандэн (丹田 - тандэн) является как бы «руководителем» мускулатуры: он связан с развитием сосредоточения, того, что можно назвать духовной энергией. Например, попытайтесь заглянуть внутрь себя, и «найти» (ощутить, прочувствовать) свой ум. Скорее всего, вы испытаете недоумение по поводу того, где его можно «найти». Может быть, вы обратите внимание на содержимое черепа, но и там вы его не сможете «прощупать» его действие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Программа экзаменов с 12 по 7 кю</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/exam12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/exam12/</guid>
      <description> Программа экзаменов в формате .pdf
12-й кю с 6-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Желтый пояс Знание ритуала Уметь завязать пояс 15 приседаний 10 подниманий туловища из положения лежа на спине Упор лежа (на ладонях) удерживать не менее 1 мин. Мае укеми (с колена) Уширо укеми (с колена) Ёко укеми (сидя, стоя с партнером) Стойки и взаимные положения: - миги ханми - хидари ханми - ай ханми - гияку ханми Атаки и захваты: - ай ханми катате дори - гияку ханми катате дори - ката дори - мунэ дори  11-й кю с 8-ми лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Желтый пояс Все предыдущие техники 20 приседаний 15 подниманий туловища из положения лежа на спине 10 Отжиманий от пола Мае укеми (с колена) Уширо укеми (с колена) Ёко укеми (сидя, стоя с партнером) Мае шикко Цуги аши Аюми аши Тенкай аши Тай сабаки на 180◦ Тай но хенко Атаки и захваты: - шомен учи - мороте дори - риоте дори - рио ката дори Сувари ваза коккю-хо  10-й кю с 9-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Оранжевый пояс Все предыдущие техники 25 приседаний 20 поднимание туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми (стоя) Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (сидя, стоя с партнером) Мае шикко Уширо шикко Цуги аши Аюми аши Тенкай аши Тай сабаки на 180◦ Тай но хенко Атаки и захваты: - уширо риоте дори - уширо рио ката дори Ай ханми катате дори иккё (ура) Сувари ваза коккю-хо  9-й кю с 10-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Оранжевый пояс Все предыдущие техники 25 приседаний (полный присед на полную стопу) 20 подниманий туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми (стоя) Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (сидя, с колена, стоя с партнером) Шикко (мае, уширо) Цуги аши Аюми аши Тенкай аши (с колена, стоя) Тенкан аши Тай сабаки на 180◦ (с колена, стоя) Тай сабаки на 90◦ (с колена, стоя) Тай но хенко Освобождение от захвата ай ханми катате дори Освобождение от захвата риоте дори Разбаланс от всех выше перечисленных атак Разбаланс – муне дори Разбаланс – ката дори Разбаланс – риоката дори Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Сувари ваза коккю-хо  8-й кю с 11-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Красный пояс Все предыдущие техники Выпрыгивание из упора сидя 20 раз в положение стоя 20 подниманий туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми стоя не менее 10 раз за 1 минуту Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (через лежащего партнера) Ёко укеми (стоя с партнером) Шикко (мае, уширо) Цуги аши Аюми аши Тенкай аши Тенкан аши Тай сабаки на 180◦ Тай сабаки на 90◦ Тай но хенко Гияку ханми катате дори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (ура) Ай ханми катате дори коте гаеши (без контроля) Сувари ваза коккю-хо  7-й кю с 12-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Зеленый пояс Все предыдущие техники 25 приседаний за 1 минуту 20 подниманий туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми через партнера (обычный кувырок, не высокое падение) Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (через партнера в партере) Ёко укеми (стоя с партнером) Шикко (мае, уширо) Тенкан аши Тай сабаки на 180◦ Тай сабаки на 90◦ Тай но хенко Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Ай ханми катате дори коте гаеши Ката дори иккё (омоте, ура) Гияку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Риоте дори тенчи наге Сувари ваза коккю-хо  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Программа экзаменов с 6 по 1 кю</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/exam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/exam/</guid>
      <description> Программа экзаменов в формате .pdf
6-й кю с 13-ти лет, 3 месяца (20 тренировок): Укеми (мае, уширо) Шикко Тай но хенко Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Ай ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Ката дори никкё Риоте дори тенчи наге Сувари ваза коккю-хо  5-й кю 4 месяца (30 тренировок) после 6-го кю: Все предыдущие техники Тай но хенко ки но нагаре Ай ханми катате дори никкё Ай ханми катате дори ирими наге Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) Гяку ханми катате дори никкё Гяку ханми катате дори санкё (омоте) Гяку ханми катате дори коте гаеши Рио ката дори иккё Рио ката дори никкё  4-й кю 6 месяцев (60 тренировок) после 5-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори ирими наге (3 уровня) Гяку ханми катате дори кайтен наге (учи, сото) Ката дори иккё (омоте, ура) ки но нагаре Ката дори никкё ки но нагаре Уширо риоте дори коккю-хо Уширо риоте дори иккё (омоте) Уширо риоте дори коте гаеши Шомен учи иккё (омоте, ура) Шомен учи никкё (омоте, ура) Шомен учи санкё (омоте, ура) Шомен учи ёнкё (омоте, ура) Шомен учи коте гаеши Цки коте гаеши (чудан)  3-й кю 9 месяцев (70 тренировок) после 4-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) (всё ки но нагаре) Гяку ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Уширо риоте дори никкё Уширо риоте дори санкё Уширо риоте дори джуджи гарами Уширо риоте дори коши наге Шомен учи шихо наге (омоте) Шомен учи ирими наге Сувари ваза шомен учи иккё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи никкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ирими наге Ёкомен учи иккё (омоте, ура) Ёкомен учи никкё (омоте, ура) Ёкомен учи гоккё (ура) Любой захват: 3 коши наге Джо: ката 31 Боккен: субури 1 - 7  2-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 3-го кю: Все предыдущие техники Мороте дори коккю хо (джодан, гедан) Ханми хандачи катате дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи риоте дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи шомен учи коте гаеши Ёкомен учи санкё (омоте, ура) Ёкомен учи ёнкё (омоте, ура) Ёкомен учи коте гаеши Ёкомен учи шихо наге Ёкомен учи ирими наге Джиу ваза Джо: субури 1 - 10 Боккен: шихо гири, хаппо гири  1-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 2-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори коккю-хо (кихон, ки но нагаре) Соде дори коккю-хо Соде дори иккё Соде дори никкё Сувари ваза шомен учи санкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ёнкё (омоте, ура) Сувари ваза ёкомен учи гоккё (ура) Джиу ваза коккю наге (мороте, риоката, риоте дори) Джо: субури 11 - 20, ката 13 Боккен: 1,5,7 аваса  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание занятий клуба</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/main/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/main/</guid>
      <description>Занятия проводятся по следующему расписанию:
 Группа Возраст Год рождения Дни Время   Младшие школьники (утро) 6 - 9 лет 2008 - 2011 Вторник, четверг 08.00 - 09.30   Младшие школьники (вечер) 6 - 9 лет 2008 - 2011 Вторник, четверг 16.30 - 18.00   Старшие школьники (утро) 10 - 12 лет 2008 - 2011 Вторник, четверг 10.30 - 12.00   Старшие школьники (вечер) 10 - 12 лет 2008 - 2011 Понедельник, среда 16.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ссылки</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/links/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/links/</guid>
      <description>
Страница клуба в ВКонтакте
Федерация Такемусу Айкидо России
Такемусу Айкидо на Кубани
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>