<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>https://gtimur.github.io/iwama/</link>
    <description>Recent content on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://gtimur.github.io/iwama/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Семинар Якимова О.Б. в Краснодаре 23-24 сентября 2017</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/yakimov2017/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/yakimov2017/</guid>
      <description>Уважаемые собратья по оружию!
Рад сообщить вам, что 23-24 сентября 2017 года в г. Краснодаре состоится семинар Якимова Олега Борисовича (Президент «Такемусу Айкидо России», Вице-Президент МЕАФА, член Ревизионной Комиссии НСАР, 6-й дан айкидо Айкикай.)
Семинар пройдет в Краснодарском Будокане по адресу:
Краснодар, ул. Калинина, д. 202. Проезд трамваями: № 3, 6, 7, 11, 21 до остановки &amp;quot;Калинина (ул. Каляева)&amp;quot;.  Стоимость участия: 4000 рублей за два дня (соответственно 2000 рублей - один день)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Такемусу Айки - горный лагерь с 21.08 по 27.08 !</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/main/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/main/</guid>
      <description>Уважаемые собратья по оружию!
Рад сообщить вам, что уже ставший традиционным для Краснодарского клуба айкидо Такемусу Айки горный лагерь вновь состоится с 21 по 27 августа 2017 г.
Фоторепортаж о лагерях прошлых лет, вы можете посмотреть на сайте www.iwama-kuban.ru и в Галерее.
Напоминаю, что лагерь располагается на базе МЧС на горе Лысая на высоте 900 м над уровнем моря в близи ж/д станции Чилипси (между Горячим ключом и Туапсе напротив г.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фотографии зала</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/photo/main/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 08:00:01 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/photo/main/</guid>
      <description>                           Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Айкидо в России и Краснодаре</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-3/</guid>
      <description>Появление Такемусу Айкидо (Ивама Рю) в России В сентябре 1989 года в Ленинград по приглашению Емельяненко В.И приехала делегация Копенгагенского Айкидо клуба, ученики Сайто сенсея: Итан Весгард, Ян Стефенсен, Ларс Ландберг, Кит. В течении двух недель прошел первый учебный семинар. В октябре того же года был организован клуб Айкидо &amp;ldquo;Такемусу Айки&amp;rdquo;. Руководителем клуба являлся Емельяненко В.И., инструкторами: Якимов О.Б., Давыдов Ю.И., Золотухин А.В., Тян А.М. Орел И.М. В октябре 1990 клуб переехал в постоянный зал на ул.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Галерея</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/photo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/photo/</guid>
      <description>
 Фотографии зала   Фотографии зала (додзе)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История Айкидо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-1/</guid>
      <description>Aйкидо Традиционное Айкидо - современное воинское искусство.
Оно было развито от традиционных воинских искусств O-сенсеем Морихеи Уесиба (родился 14 декабря 1883 г., умер 26 апреля 1969 г.). Уесиба, рожденный в Taнабе (теперь префектура Вакаяма в Японии), постепенно стал одним из самых больших мастеров в военных искусствах его времени. На него особенно повлияло и вдохновило Дайто рю Айки джиу-джитсу мастера Сокаку Такеда. Это военное искусство стало технической основой Айкидо Oсенсея. Другое большое влияние на Уесибу было оказано человеком по имени Онисабуро Дегучи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История Такемусу Айкидо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-2/</guid>
      <description>Такемусу Айкидо (Ивама Рю) Такемусу Айкидо (Ивама Рю) имеет прекрасно сохраненную технику Морихея Уесибы Сенсея - основателя Айкидо. Та-кемусу Айкидо (Ивама Рю) - это воинское искусство базирующееся на взаимосвязи кен (меч), джо (палка) и тайджицу (тех-ника без оружия). Сохраненные техники с оружием являются базовыми для Будо (воинского искусства) и в этом же самом виде они преподавались в Иваме еще О-сенсеем.
Ивама доджо было основано Мори-хеем Уесибой в течение 40-х, а летом 1946, в возрасте 18-ти лет, Морихиро Сайто сенсей (родился 31 марта 1928 г.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новости</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/</guid>
      <description>
 Семинар Якимова О.Б. в Краснодаре 23-24 сентября 2017  2017.09.05   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О клубе</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/about/</guid>
      <description>Основателем Айкидо считается О-Сенсей Морихей Уесиба (14.12.1883 – 26.04.1969). Всю собственную жизнь он посвятил изучению боевых искусств и результатом его многолетних трудов стало Айкидо. Данное искусство воплотило в себе техники Дайто-Рю Айки-дзюцу, Кендо, Дзю-дзюцу. Как отдельное единоборство Айкидо появилось перед Второй Мировой войной и считается на этот момент одним из самых молодых, но не взирая на это уже около 3 миллионов людей по всему миру практикуют Айкидо, а в Японии 40% занимающихся спортом выбрали непосредственно Айкидо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Об Айкидо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/aiki/</guid>
      <description>
 История Айкидо    История Такемусу Айкидо    Айкидо в России и Краснодаре    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Памятка для начинающих айкидок</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/4beginners/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/4beginners/</guid>
      <description>ПАМЯТКА ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ЗАНИМАТЬСЯ АЙКИДО 
 Взрослые могут начинать заниматься Айкидо без всякого ограничения по возрасту. Дети к занятиям Айкидо допускаются с 7 лет (есть исключения, с 6 ти, что решается в индивидуальном порядке). Первое занятие пробное. На занятие не опаздывать. Для первого пробного занятия обязательно при себе иметь:
 сменную обувь (тапочки); длинные спортивные штаны, футболку (с закрытыми плечами) или кейкоги (кимоно), если оно есть;  У девочек волосы должны быть тщательно убраны, в целях безопасности использование жестких заколок запрещено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Полезная информация</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/</guid>
      <description>
 Расписание занятий клуба    Правила поведения и нормы этикета    Памятка для начинающих айкидок    Программа экзаменов с 6 по 1 кю    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила поведения и нормы этикета</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/pravila/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/pravila/</guid>
      <description>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки 
РЭЙСИКИ 
Правила поведения для изучающих Айкидо направления Такемусу Айки (Ивама Рю) 
Если Вы не готовы следовать этим правилам, то Вы пока не можете заниматься Айкидо и Вам пока рано изучать это Боевое Искусство. 
I. ОСНОВНЫЕ ПРАВИЛА В ДОДЗЕ. 
 В додзе действуют строгие правила, основанные на традиционном этикете и представлении о достойном поведении. Дух додзе воспринят от великих мастеров прошлого и непосредственно от Основателя Айкидо, а само додзе – место, где Вы постигаете учение Айкидо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Программа экзаменов с 6 по 1 кю</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/exam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/exam/</guid>
      <description> Программа экзаменов в формате .pdf
6-й кю с 13-ти лет, 3 месяца (20 тренировок): Укеми (мае, уширо) Шикко Тай но хенко Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Ай ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Ката дори никкё Риоте дори тенчи наге Сувари ваза коккю-хо  5-й кю 4 месяца (30 тренировок) после 6-го кю: Все предыдущие техники Тай но хенко ки но нагаре Ай ханми катате дори никкё Ай ханми катате дори ирими наге Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) Гяку ханми катате дори никкё Гяку ханми катате дори санкё (омоте) Гяку ханми катате дори коте гаеши Рио ката дори иккё Рио ката дори никкё  4-й кю 6 месяцев (60 тренировок) после 5-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори ирими наге (3 уровня) Гяку ханми катате дори кайтен наге (учи, сото) Ката дори иккё (омоте, ура) ки но нагаре Ката дори никкё ки но нагаре Уширо риоте дори коккю-хо Уширо риоте дори иккё (омоте) Уширо риоте дори коте гаеши Шомен учи иккё (омоте, ура) Шомен учи никкё (омоте, ура) Шомен учи санкё (омоте, ура) Шомен учи ёнкё (омоте, ура) Шомен учи коте гаеши Цки коте гаеши (чудан)  3-й кю 9 месяцев (70 тренировок) после 4-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) (всё ки но нагаре) Гяку ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Уширо риоте дори никкё Уширо риоте дори санкё Уширо риоте дори джуджи гарами Уширо риоте дори коши наге Шомен учи шихо наге (омоте) Шомен учи ирими наге Сувари ваза шомен учи иккё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи никкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ирими наге Ёкомен учи иккё (омоте, ура) Ёкомен учи никкё (омоте, ура) Ёкомен учи гоккё (ура) Любой захват: 3 коши наге Джо: ката 31 Боккен: субури 1 - 7  2-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 3-го кю: Все предыдущие техники Мороте дори коккю хо (джодан, гедан) Ханми хандачи катате дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи риоте дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи шомен учи коте гаеши Ёкомен учи санкё (омоте, ура) Ёкомен учи ёнкё (омоте, ура) Ёкомен учи коте гаеши Ёкомен учи шихо наге Ёкомен учи ирими наге Джиу ваза Джо: субури 1 - 10 Боккен: шихо гири, хаппо гири  1-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 2-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори коккю-хо (кихон, ки но нагаре) Соде дори коккю-хо Соде дори иккё Соде дори никкё Сувари ваза шомен учи санкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ёнкё (омоте, ура) Сувари ваза ёкомен учи гоккё (ура) Джиу ваза коккю наге (мороте, риоката, риоте дори) Джо: субури 11 - 20, ката 13 Боккен: 1,5,7 аваса  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание занятий клуба</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/post/main/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/post/main/</guid>
      <description>Занятия проводятся по следующему расписанию:
 Группа Возраст Дни Время   Младшие школьники (вечер) 6 - 10 лет Понедельник, среда 16.30 - 18.00   Старшие школьники (вечер) 11 - 14 лет Вторник, четверг 16.30 - 18.00   Взрослые от 15 лет и старше Вторник, четверг 19.30 - 21.00   Сборная команда - Понедельник, среда, пятница 19.30 - 21.00   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ссылки</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/links/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/links/</guid>
      <description>
Страница клуба в ВКонтакте
Федерация Такемусу Айкидо России
Такемусу Айкидо на Кубани
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>