<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>http://http://takemusu-aiki.club/</link>
    <description>Recent content on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Apr 2017 01:33:02 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://http://takemusu-aiki.club/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>История Айкидо</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/aiki/history/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 01:33:02 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/aiki/history/</guid>
      <description>Aйкидо Традиционное Айкидо - современное воинское искусство.
Оно было развито от традиционных воинских искусств O-сенсеем Морихеи Уесиба (родился 14 декабря 1883 г., умер 26 апреля 1969 г.). Уесиба, рожденный в Taнабе (теперь префектура Вакаяма в Японии), постепенно стал одним из самых больших мастеров в военных искусствах его времени. На него особенно повлияло и вдохновило Дайто рю Айки джиу-джитсу мастера Сокаку Такеда. Это военное искусство стало технической основой Айкидо Oсенсея. Другое большое влияние на Уесибу было оказано человеком по имени Онисабуро Дегучи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Летний лагерь с участием Якимова О.Б. (6 дан)</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/news/main/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 11:06:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/news/main/</guid>
      <description>Летний лагерь айкидо с участием Президента Федерации &amp;ldquo;Такемусу Айкидо России&amp;rdquo;, Якимова Олега Борисовича (6 дан), состоится в п. Лазаревское с 24 по 28 июля 2017 года.
Приглашаем всех желающих отдохнуть у моря занимаясь айкидо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Информация о клубе</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/about/about/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 11:04:46 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/about/about/</guid>
      <description>Основателем Айкидо считается О-Сенсей Морихей Уесиба (14.12.1883 – 26.04.1969).
Всю собственную жизнь он посвятил изучению боевых искусств и результатом его многолетних трудов стало Айкидо. Данное искусство воплотило в себе техники Дайто-Рю Айки-дзюцу, Кендо, Дзю-дзюцу. Как отдельное единоборство Айкидо появилось перед Второй Мировой войной и считается на этот момент одним из самых молодых, но не взирая на это уже около 3 миллионов людей по всему миру практикуют Айкидо, а в Японии 40% занимающихся спортом выбрали непосредственно Айкидо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ссылки</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/links/main/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 11:04:46 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/links/main/</guid>
      <description>Информационный портал клуба</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фотографии зала</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/photo/main/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 08:00:01 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/photo/main/</guid>
      <description>                           Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
      Наш зал
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Желание - тысяча возможностей</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/motiv01/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 12:48:39 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/motiv01/</guid>
      <description>У желания тренироваться мотивация одна - &amp;ldquo;буду заниматься, несмотря ни на что&amp;rdquo;.
У нежелания - тысяча причин, у каждого возраста своё оправдание:
- 7-9 лет: заниматься ещё рано, успеет. Потом, когда станет старше;
- 10-15 лет: некогда - учеба, &amp;ldquo;репа&amp;rdquo;, компьютер. Потом, когда сдаст экзамены;
- 16-18 лет: некогда - надо готовиться к поступлению (армия). Потом, после поступления (армии);
- 19 и старше: некогда - учёба (надо отдохнуть после армии). Потом, когда сдам экзамены;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Для чего служит Айкидо?</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/celi/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 08:28:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/celi/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Цель Айкидо — улучшить мир, сделать его миром радости. Бог дал нам этот мир, и весь мир — это одна семья. У нас есть возможность наслаждаться его красотой и великолепием. Нашей человеческой обязанностью является создание общества, которое будет справедливо относиться к этой красоте и великолепию. Наша цель в будо — не просто защита самих себя. Мы должны принять дар божественной любви, которую несет нам Господь, и заслужить честь обладания этим даром, принося счастье в этот мир.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Айкидо - для всех.</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/populate/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 08:26:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/populate/</guid>
      <description>Есть желание заниматься? Тогда нет никаких преград.
В айкидо не используются мощные удары. Айкидока использует энергию атакующего в своих техниках. В физическом смысле, размер тела, сила мышц для практикующего айкидо роли не играют. Поэтому, айкидо популярно во всем мире среди молодежи и стариков, мужчин и женщин.
 Айкидо подходит для людей разных возрастов: как для детей, так и для взрослых.
 В Айкидо нет соревнований, занимающиеся поочерёдно выполняют роль нападающего и обороняющегося, поэтому занятия Айкидо способствуют освобождению от агрессии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Замечательная притча. Полезна и не только новичкам ;)</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/pritcha-20170421/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 02:20:20 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/pritcha-20170421/</guid>
      <description>К мастеру пришли два парня и сказали:
— «Учитель, мы хотим научиться боевым искусствам».
— «Хорошо, — ответил мастер, — я вас научу, только ответьте мне на один вопрос, зачем вам это надо»?
— «Мы в нашей деревне самые слабые, нас все обижают, вот мы и хотим отомстить обидчикам и обрести, наконец, покой».
Прошло несколько лет и однажды учитель спрашивает у этих парней:
— «Ну что, отомстили вы своим обидчикам»?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Памятка для начинающих айкидок</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/post/4beginners/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/post/4beginners/</guid>
      <description>ПАМЯТКА ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ЗАНИМАТЬСЯ АЙКИДО 
 Взрослые могут начинать заниматься Айкидо без всякого ограничения по возрасту. Дети к занятиям Айкидо допускаются с 7 лет (есть исключения, с 6 ти, что решается в индивидуальном порядке). Первое занятие пробное. На занятие не опаздывать. Для первого пробного занятия обязательно при себе иметь:
 сменную обувь (тапочки); длинные спортивные штаны, футболку (с закрытыми плечами) или кейкоги (кимоно), если оно есть;  У девочек волосы должны быть тщательно убраны, в целях безопасности использование жестких заколок запрещено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Полезная информация1</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/post/</guid>
      <description>Информация клуба:
 Расписание занятий клуба  Расписание занятий клуба
 Правила поведения  Правила поведения и нормы этикета
 Памятка для начинающих айкидок  Памятка для начинающих
 Программа экзаменов с 6 по 1 кю  Программа экзаменов с 6 по 1 кю Такемусу Айкидо Краснодар (Ивама Рю)
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила поведения</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/post/pravila/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/post/pravila/</guid>
      <description>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки 
РЭЙСИКИ 
Правила поведения для изучающих Айкидо направления Такемусу Айки (Ивама Рю) 
Если Вы не готовы следовать этим правилам, то Вы пока не можете заниматься Айкидо и Вам пока рано изучать это Боевое Искусство. 
I. ОСНОВНЫЕ ПРАВИЛА В ДОДЗЕ. 
 В додзе действуют строгие правила, основанные на традиционном этикете и представлении о достойном поведении. Дух додзе воспринят от великих мастеров прошлого и непосредственно от Основателя Айкидо, а само додзе – место, где Вы постигаете учение Айкидо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Программа экзаменов с 6 по 1 кю</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/post/exam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/post/exam/</guid>
      <description> Программа экзаменов в формате .pdf
6-й кю с 13-ти лет, 3 месяца (20 тренировок): Укеми (мае, уширо) Шикко Тай но хенко Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Ай ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Ката дори никкё Риоте дори тенчи наге Сувари ваза коккю-хо  5-й кю 4 месяца (30 тренировок) после 6-го кю: Все предыдущие техники Тай но хенко ки но нагаре Ай ханми катате дори никкё Ай ханми катате дори ирими наге Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) Гяку ханми катате дори никкё Гяку ханми катате дори санкё (омоте) Гяку ханми катате дори коте гаеши Рио ката дори иккё Рио ката дори никкё  4-й кю 6 месяцев (60 тренировок) после 5-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори ирими наге (3 уровня) Гяку ханми катате дори кайтен наге (учи, сото) Ката дори иккё (омоте, ура) ки но нагаре Ката дори никкё ки но нагаре Уширо риоте дори коккю-хо Уширо риоте дори иккё (омоте) Уширо риоте дори коте гаеши Шомен учи иккё (омоте, ура) Шомен учи никкё (омоте, ура) Шомен учи санкё (омоте, ура) Шомен учи ёнкё (омоте, ура) Шомен учи коте гаеши Цки коте гаеши (чудан)  3-й кю 9 месяцев (70 тренировок) после 4-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) (всё ки но нагаре) Гяку ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Уширо риоте дори никкё Уширо риоте дори санкё Уширо риоте дори джуджи гарами Уширо риоте дори коши наге Шомен учи шихо наге (омоте) Шомен учи ирими наге Сувари ваза шомен учи иккё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи никкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ирими наге Ёкомен учи иккё (омоте, ура) Ёкомен учи никкё (омоте, ура) Ёкомен учи гоккё (ура) Любой захват: 3 коши наге Джо: ката 31 Боккен: субури 1 - 7  2-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 3-го кю: Все предыдущие техники Мороте дори коккю хо (джодан, гедан) Ханми хандачи катате дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи риоте дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи шомен учи коте гаеши Ёкомен учи санкё (омоте, ура) Ёкомен учи ёнкё (омоте, ура) Ёкомен учи коте гаеши Ёкомен учи шихо наге Ёкомен учи ирими наге Джиу ваза Джо: субури 1 - 10 Боккен: шихо гири, хаппо гири  1-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 2-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори коккю-хо (кихон, ки но нагаре) Соде дори коккю-хо Соде дори иккё Соде дори никкё Сувари ваза шомен учи санкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ёнкё (омоте, ура) Сувари ваза ёкомен учи гоккё (ура) Джиу ваза коккю наге (мороте, риоката, риоте дори) Джо: субури 11 - 20, ката 13 Боккен: 1,5,7 аваса  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание занятий клуба</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/post/main/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/post/main/</guid>
      <description>Занятия проводятся по следующему расписанию:
 Группа Возраст Дни Время   Младшие школьники (вечер) 6 - 10 лет Понедельник, среда 16.30 - 18.00   Старшие школьники (вечер) 11 - 14 лет Вторник, четверг 16.30 - 18.00   Взрослые от 15 лет и старше Вторник, четверг 19.30 - 21.00   Сборная команда - Понедельник, среда, пятница 19.30 - 21.00   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>