<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Baks on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/</link>
    <description>Recent content in Baks on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Apr 2017 12:48:39 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://http://takemusu-aiki.club/bak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Желание - тысяча возможностей</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/motiv01/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 12:48:39 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/motiv01/</guid>
      <description>У желания тренироваться мотивация одна - &amp;ldquo;буду заниматься, несмотря ни на что&amp;rdquo;.
У нежелания - тысяча причин, у каждого возраста своё оправдание:
- 7-9 лет: заниматься ещё рано, успеет. Потом, когда станет старше;
- 10-15 лет: некогда - учеба, &amp;ldquo;репа&amp;rdquo;, компьютер. Потом, когда сдаст экзамены;
- 16-18 лет: некогда - надо готовиться к поступлению (армия). Потом, после поступления (армии);
- 19 и старше: некогда - учёба (надо отдохнуть после армии). Потом, когда сдам экзамены;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Для чего служит Айкидо?</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/celi/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 08:28:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/celi/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Цель Айкидо — улучшить мир, сделать его миром радости. Бог дал нам этот мир, и весь мир — это одна семья. У нас есть возможность наслаждаться его красотой и великолепием. Нашей человеческой обязанностью является создание общества, которое будет справедливо относиться к этой красоте и великолепию. Наша цель в будо — не просто защита самих себя. Мы должны принять дар божественной любви, которую несет нам Господь, и заслужить честь обладания этим даром, принося счастье в этот мир.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Айкидо - для всех.</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/populate/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 08:26:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/populate/</guid>
      <description>Есть желание заниматься? Тогда нет никаких преград.
В айкидо не используются мощные удары. Айкидока использует энергию атакующего в своих техниках. В физическом смысле, размер тела, сила мышц для практикующего айкидо роли не играют. Поэтому, айкидо популярно во всем мире среди молодежи и стариков, мужчин и женщин.
 Айкидо подходит для людей разных возрастов: как для детей, так и для взрослых.
 В Айкидо нет соревнований, занимающиеся поочерёдно выполняют роль нападающего и обороняющегося, поэтому занятия Айкидо способствуют освобождению от агрессии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Замечательная притча. Полезна и не только новичкам ;)</title>
      <link>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/pritcha-20170421/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 02:20:20 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://http://takemusu-aiki.club/bak/post2/pritcha-20170421/</guid>
      <description>К мастеру пришли два парня и сказали:
— «Учитель, мы хотим научиться боевым искусствам».
— «Хорошо, — ответил мастер, — я вас научу, только ответьте мне на один вопрос, зачем вам это надо»?
— «Мы в нашей деревне самые слабые, нас все обижают, вот мы и хотим отомстить обидчикам и обрести, наконец, покой».
Прошло несколько лет и однажды учитель спрашивает у этих парней:
— «Ну что, отомстили вы своим обидчикам»?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>