<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/</link>
    <description>Recent content in News on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://gtimur.github.io/iwama/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>В разделах Фото и Видео появились интересные материалы (10.10.18).</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/video/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/video/</guid>
      <description>Обновились разделы Фото и Видео , добавлены новые видео и фотоматериалы с последних событий клуба! 
Приятного просмотра!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фестиваль Russian beach games-2018 в г.Анапа</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/anapa2018/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/anapa2018/</guid>
      <description>С 26 по 30 сентября в городе-курорте Анапа ученики нашего клуба приняли участие в соревнованиях по айкидо в рамках Фестиваля открытых пляжных игр &amp;ldquo;Russian beach games-2018&amp;rdquo;, проводимых Комиссией по организации особо значимых мероприятий Комитета национальных и неолимпийских видов спорта Российской Федерации.
В результате наши ребята заняли три призовых места в возрастной категории до 12 лет:
Первое место, золотую медаль и кубок завоевал Хон Максим Сергеевич;
Второе место и серебряную медаль выиграла Айрапетян Элина Константиновна;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Летний лагерь 2018 завершился. Фотоотчет!</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/lager2018/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/lager2018/</guid>
      <description>Уважаемые айкидоки и их родители! 
Успешно завершился ежегодный традиционный горный лагерь айкидо Краснодарского клуба Такемусу Айки (с 12 по 18 августа 2018).
Целую неделю в горах Сев. Кавказа на высоте 900 метров над уровнем моря ученики нашего клуба занимались айкидо по три тренировки в день, ежедневно изучали оригами, осваивали спуск со скалы на страховке, ходили в походы, купались в бассейне, играли, веселились, баловались, иногда даже слишком. Все вернулись отдохнувшими, довольными, сдружившимися, с массой впечатлений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>В разделе Полезная информация размещены рекомендации по оформлению страховки.</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/strah/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/strah/</guid>
      <description>Добавлена инструкция по оформлению страховки!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Первенство Краснодара по Айкидо</title>
      <link>https://gtimur.github.io/iwama/news/perv2018/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gtimur.github.io/iwama/news/perv2018/</guid>
      <description>Первенство Краснодара по Айкидо В Краснодаре 3-го июня 2018 г. состоялось важное событие для нашего Краснодарского клуба Айкидо Такемусу Айки. В зале &amp;ldquo;Будокан&amp;rdquo; города Краснодара прошел Первый городской фестиваль демонстрационных программ по Айкидо, в котором принимало участие 29 человек из 5 клубов Айкидо Краснодара, из которых 11 ребят и девчат - это ученики нашего клуба. Очень много положительных эмоций связано с этим мероприятием, начиная с того, что ребята получили много полезной информации и навыков, также как и показали свое мастерство и свое умение в выполнении техник Айкидо.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>