<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Портал on Информационный портал клуба</title>
    <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/</link>
    <description>Recent content in Портал on Информационный портал клуба</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 May 2017 08:15:49 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://takemusu-aiki.club/docdock/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>header</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/_header/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 18:36:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/_header/</guid>
      <description>Информационный портал клуба Айкидо Такемусу Айки Краснодар
 Cайт клуба</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Информация клуба</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/</guid>
      <description>Информация клуба:
 Расписание занятий клуба  Расписание занятий клуба
 Правила поведения  Правила поведения и нормы этикета
 Памятка для начинающих айкидок  Памятка для начинающих
 Программа экзаменов с 6 по 1 кю  Программа экзаменов с 6 по 1 кю Такемусу Айкидо Краснодар (Ивама Рю)
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Краткий словарь терминов</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/clublearn/main/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/clublearn/main/</guid>
      <description>Термин Значение   Aikido (ai: гармония; ki: дух, энергия; do: путь, метод) Путь гармонии энергии. Ai-hanmi (ai: тот же самый; han: половина; mi: тело) Уке и наге стоят лицом друг к другу в одноимённых стойках: пр/пр или лев/лев.) Aiki Jinja Храм построенный О-сенсеем в Ивама в честь божества Айкидо. Anza Позиция лотоса. Arigato Спасибо. Ashi Нога. Atama Голова. Atemi (ate: удар; mi: тело) Удар используемый в процессе выполнения техники, направленный к уязвимым частям тела.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Памятка для начинающих айкидок</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/4beginners/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/4beginners/</guid>
      <description>ПАМЯТКА ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ЗАНИМАТЬСЯ АЙКИДО 
 Взрослые могут начинать заниматься Айкидо без всякого ограничения по возрасту. Дети к занятиям Айкидо допускаются с 7 лет (есть исключения, с 6 ти, что решается в индивидуальном порядке). Первое занятие пробное. На занятие не опаздывать. Для первого пробного занятия обязательно при себе иметь:
 сменную обувь (тапочки); длинные спортивные штаны, футболку (с закрытыми плечами) или кейкоги (кимоно), если оно есть;  У девочек волосы должны быть тщательно убраны, в целях безопасности использование жестких заколок запрещено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила поведения</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/pravila/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/pravila/</guid>
      <description>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки 
РЭЙСИКИ 
Правила поведения для изучающих Айкидо направления Такемусу Айки (Ивама Рю) 
Если Вы не готовы следовать этим правилам, то Вы пока не можете заниматься Айкидо и Вам пока рано изучать это Боевое Искусство. 
I. ОСНОВНЫЕ ПРАВИЛА В ДОДЗЕ. 
 В додзе действуют строгие правила, основанные на традиционном этикете и представлении о достойном поведении. Дух додзе воспринят от великих мастеров прошлого и непосредственно от Основателя Айкидо, а само додзе – место, где Вы постигаете учение Айкидо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Программа экзаменов с 6 по 1 кю</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/exam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/exam/</guid>
      <description> Программа экзаменов в формате .pdf
6-й кю с 13-ти лет, 3 месяца (20 тренировок): Укеми (мае, уширо) Шикко Тай но хенко Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Ай ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Ката дори никкё Риоте дори тенчи наге Сувари ваза коккю-хо  5-й кю 4 месяца (30 тренировок) после 6-го кю: Все предыдущие техники Тай но хенко ки но нагаре Ай ханми катате дори никкё Ай ханми катате дори ирими наге Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) Гяку ханми катате дори никкё Гяку ханми катате дори санкё (омоте) Гяку ханми катате дори коте гаеши Рио ката дори иккё Рио ката дори никкё  4-й кю 6 месяцев (60 тренировок) после 5-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори ирими наге (3 уровня) Гяку ханми катате дори кайтен наге (учи, сото) Ката дори иккё (омоте, ура) ки но нагаре Ката дори никкё ки но нагаре Уширо риоте дори коккю-хо Уширо риоте дори иккё (омоте) Уширо риоте дори коте гаеши Шомен учи иккё (омоте, ура) Шомен учи никкё (омоте, ура) Шомен учи санкё (омоте, ура) Шомен учи ёнкё (омоте, ура) Шомен учи коте гаеши Цки коте гаеши (чудан)  3-й кю 9 месяцев (70 тренировок) после 4-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) (всё ки но нагаре) Гяку ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Уширо риоте дори никкё Уширо риоте дори санкё Уширо риоте дори джуджи гарами Уширо риоте дори коши наге Шомен учи шихо наге (омоте) Шомен учи ирими наге Сувари ваза шомен учи иккё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи никкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ирими наге Ёкомен учи иккё (омоте, ура) Ёкомен учи никкё (омоте, ура) Ёкомен учи гоккё (ура) Любой захват: 3 коши наге Джо: ката 31 Боккен: субури 1 - 7  2-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 3-го кю: Все предыдущие техники Мороте дори коккю хо (джодан, гедан) Ханми хандачи катате дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи риоте дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи шомен учи коте гаеши Ёкомен учи санкё (омоте, ура) Ёкомен учи ёнкё (омоте, ура) Ёкомен учи коте гаеши Ёкомен учи шихо наге Ёкомен учи ирими наге Джиу ваза Джо: субури 1 - 10 Боккен: шихо гири, хаппо гири  1-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 2-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори коккю-хо (кихон, ки но нагаре) Соде дори коккю-хо Соде дори иккё Соде дори никкё Сувари ваза шомен учи санкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ёнкё (омоте, ура) Сувари ваза ёкомен учи гоккё (ура) Джиу ваза коккю наге (мороте, риоката, риоте дори) Джо: субури 11 - 20, ката 13 Боккен: 1,5,7 аваса  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание занятий клуба</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/main/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/clubinfo/main/</guid>
      <description>Занятия проводятся по следующему расписанию:
 Группа Возраст Дни Время   Младшие школьники (вечер) 6 - 10 лет Понедельник, среда 16.30 - 18.00   Старшие школьники (вечер) 11 - 14 лет Вторник, четверг 16.30 - 18.00   Взрослые от 15 лет и старше Вторник, четверг 19.30 - 21.00   Сборная команда - Понедельник, среда, пятница 19.30 - 21.00   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Учебные материалы</title>
      <link>http://takemusu-aiki.club/docdock/clublearn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://takemusu-aiki.club/docdock/clublearn/</guid>
      <description>В этом разделе сайчас есть слеюущие материалы:
 Краткий словарь терминов  Краткий словарь терминов на японском языке
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>